（問意見）做野完好，定係讀Master好？

今年grad,已經收到一個MT offer，16k，算係業務幾廣泛的集團，前景應該中規中矩。諗緊直接accept定係讀個master。如果做野先可能做2年先PT/FT讀

master

M 記 MT 都 17k

書想幾時讀都有得讀，學校唔會執

份工而家唔做，人地下次就未必請你，同埋碩士FG仲難搵工

16k “MT” 有乜值得做

Kerry？

唔係嘉利,完全不同範疇

小心中伏
真mt好少咁低人工
如果屋企經濟許何既話 讀完master會好d